2018年人人可以比分既年代，仲講咩白牌車，on99

以為依家係1970？

的士業自1970以來除咗架車有變咗之外
啲智商同思維都冇變過